遺體被錯燒 老翁無屍設靈 女兒致悼辭 責對家150人瞻仰遺容未揭出錯

150個都無人認到真係幾離譜

出殯果陣有條友提出話條屍唔係本人
又好撚odd

可能果150入面有146個都係遠房親戚 黎到都唔知係邊個死左

咪係
同主人家講，唔同咗樣嘅？
真係國王的新衣咁

差不多民族

果150人簡直垃圾都不如
無一個人公開道歉

on9, 點估到條屍唔係佢啊爸，老人家個個差唔多樣，仲要係死屍，見到少少唔同唔通話條屍唔係你老豆

咪係

出殯個日講真點會敢講，加上死人化妝之後，個樣真係會唔同曬
最大問題係殮房，同埋家屬認領遺體無望清楚嫁咩

唔知雪左幾耐，真係會變曬樣

公乜撚野開

同埋有幾多個會認真睇呀
根本唔敢直視
但最親個啲認唔出真係

做錯野唔道歉?
你條垃圾廢人自己反省下
道德敗壞到同大陸人一樣

urr....其實係咪公公黎...
喂唔好亂講野

拿, 至親上2年去了 , 但不會好像上面講A變了B , 一眼認到 , 而且一入去已要求你認真看清楚

見到唔同正常應該係會以為死人化妝

其實收咗水，真係會變樣

老左病左加化妝，個樣唔同左有咩出奇
阿女自己唔覺？

屌，好心快啲公開啦

真係會唔同樣

我指對家個女

不會

你都on撚鳩 我針對你要人公開 你就話我支那人
係有心道歉駛撚公開？又唔係咩公眾人物
定你覺得係facebook say sorry好撚有誠意？
認撚錯屍咁大鑊 係道歉都當面啦on9

算啦 你弱智到咁 費撚事理你
你呢啲人失敗到連上網留言都失敗過人

你死撚左去LA懦夫

連基本認錯的責任都無

媽咪，點解阿爺個樣唔同咗嘅？
媽:有怪莫怪，細路仔唔好亂講嘢

你到底up緊乜
幾時講過唔駛道歉
Cls真係完全溝通唔到

死左加埋化妝,個樣有唔同都正常
更何況150人入面有幾多個真係成日見面,大時大節都未必見到啦

點會認真望條屍

地獄快車

其實真係好難認，條屍冰完再化死人妝，再加睇屍都係睇幾十秒

出過殯嘅都知死後化埋妝根本完全唔同樣

利申：死咗，老毛我死咗幾廿年

認唔出有有問題我真係唔識講
大佬，唔通咁猛鬼咩，條屍唔係自己親人

太多禁忌
d人心諗做乜走晒樣
但係冇人敢講

呢單係殯儀撈亂

送過殯都知條屍化完妝好多都唔似原本個樣

佢d仔女都認唔到

唔熟嗰啲應該都係遠距離望一眼
無認真望
但對家家人無理由認唔出

擺明關係唔好
求鳩其

屌化咗死人妝真係可以唔同樣
邊會估到唔係當事人呀

咁第一條屍咪要設多次靈？
佢屋企人點開口向公司再請假
老細：又死老豆！？

但問題
d親戚對住條三唔識七既屍體喊
原來喊錯屍

條屍唔係最後上山嗰下先拎出嚟
上山前一晚成個先人放喺房仔成晚
屋企人可以自由出入

不過如果先人臨走前大病面容唔同咗
真係好大機會自己人都認唔到
點都係殯儀館錯

可能係條屍唔捨得走 鬼掩眼等D職員換左第二條屍 再鬼掩眼等D親友認錯以為真係佢黎

咪係囉
有時D老人家臨死果1 2年個樣變得好快

一邊就認到有問題，另一邊就認唔到
咁佢的確係有權發爛渣既

明報唔洗貼link

仲要點講
你老豆好似唔係咁既樣喎
係咪死錯人呀

唔係會化死人妝同圍佢轉一圈嘅咩
主人家都冇發現咁大鑊？定分完身家就是但做

佢屋企人都認唔出就有啲過份啦

就算你認到都唔敢走過去同主人家講啦

就算發覺有唔妥有邊個夠膽出聲？
佢怪對家家屬算唔算blame the victim
又唔係對家搞到佢錯嘅

老老實實
死人化完妝實係唔同曬樣，再加上大家都係望一兩眼

如錯看了都好

你個名

見到唔同樣都唔敢出聲

放房仔

屌咪就係 呢啲敏感日子一陣講錯嘢俾人打都冇人幫 雖然係講事實姐

未化妝可能會認得出，化咗妝真係第二個人咁

家屬:無死錯啦,你睇佢同死亡證張相餅印咁款,係佢㗎啦,btw多謝關心,下次到你我實成家一齊嚟同你踩慶個場

公道d，有幾多人真係會望屍睇埋最後一面先？好有陰影㗎

家人唔一定會守夜

咁嘅post都有痴線佬

同去飲道理一樣
都唔識個主人家

癲撚到咁可能係真家屬🤣

前幾日先喺醫院認領先父遺體
遺體有腳帶列出死者姓名同 id 號碼
殮房職員有叫我對清楚腳帶姓名同id號碼同唔同認領文件上的資料相同

本身想講應該唔會有人會有遺體照片影片...
然後諗起果堆懷念爺爺...
又真係可能會有

告殯儀館賠償返一千幾百萬啦

不想證實有沒有過傾慕
有無力或有心像謎像戲
誰又會似我演得更好

佢家人可能以為係化妝問題
所以

要睇條屍擺咗幾耐/點樣死 如果唔算好耐+唔係受重傷死嗰啲應該點都認到掛至少直屬親人會認到啦 除非嗰兩位先人勁似樣

自己屋企人喎
點難睇都要睇㗎啦

而家殯儀館都唔會比你過夜。
但正常家庭上山前一晚一定會有人係度，等親戚收工過去鞠個躬，因為唔係個個親戚都有時間可以第二日晨咁早送先人上山。

證明根本無人想睇

似啦

嗰150人都幾無辜
去完瞻仰遺容都比人屌
其實條女想人哋點做
大叫：你老豆死之前整過容？
定想人哋問：係咪你老豆黎架？ 唔多似樣
講乜都死
rip

首先150人可能得50人有瞻仰遺體
然後瞻仰過遺體嘅巴打都知，個死人化妝真係會化到唔似樣
最後，你睇完覺得唔似樣，你夠唔夠膽喺靈堂上同死者親屬講，你死鬼老竇死完變到唔似啲樣嘅

基本上最大責任係直系親戚度，拉晒150人落水有撚用咩

between，另一家人條屍無燒到

咁係唔係又可以搞多次瞻仰遺容

第一晚多來賓黎，但條魚擺係房仔唔係親人都唔會走去睇
第二朝瞻仰遺容，但係少好多來賓會黎，仲要係近距離望遺容，大把人唔敢望/求其望一眼就走左去啦

疑領錯屍的林姓家屬上月18日曾在某醫院大禮堂出殯，並舉行2.5小時基督教儀式，當時遺體安放在一個玻璃蓋的棺木內，逾150名親友

唔知詳細流程
條屍喺醫院大禮堂出殯， 之後係唔係同日就直接拎去火化？ 呢種 "直出" 係唔係應該唔會移往殯儀館過夜 ?

從在醫院殮房領屍 > 喺醫院大禮堂出殯 > 同日火化

到底喺邊一part出錯先可以燒錯屍？ 如果出殯後隨即火化應該有家屬跟車去， 諗唔明喺邊度出錯

化完妝已經變左另一個樣
不過feel到唔對路都唔敢講啦

佢對家啲仔女都認唔出真係有啲過份

屋企人問題大啲

邊敢講丫當下
喂！你老豆死左唔撚同左樣丫喂！

覺得少少唔似邊個夠膽出聲呀on9
死左會漲同化完妝唔同左唔出奇

個個人唔同
我啊媽就怕到死 由細到大都無瞻過
我就由細到大無論邊個都會瞻

不過講真死後化埋妝根本唔同樣

喂屌，唔同樣嘅？我係咪去錯靈堂呀，定係主人家設錯靈呀？ D 帛金點算

死一次可以設兩次靈，一生無憾，好難得嘅死亡體驗

兩位先人個遺體係喺寰宇殯儀館被調亂
家屬認屍無睇清楚
殯儀館職員又無check清楚手帶資料
正常連火化前都應該check多次手帶

醫院直出啲禮堂都係細細間
真係唔知邊間擺到150人

出過殯

岩岩係醫院雪櫃拎出黎個下就真係
但到設靈時係房仔見到個下又其實唔係太恐怖
有時仲覺得安慰 因為都叫企企理理

如果係基督教
前一晚 直屬親屬會入房仔做大殮之後拎出黎進行安息禮拜
到第二日拎出黎進行蓋棺儀式, 再上靈車送去火化/入土

講緊係大殮果陣兜口兜面近距離咁望到死左既屋企人既遺容
咁都發現唔到有問題?

其實最大責任就係個職員

比你見到唔同樣你夠膽出聲咩

然後...
殯儀館：sor9ly 又撈𠹌亂咗

無屍設靈對家屬傷害性好大
永遠都補唔返
對家可以燒兩次屍

仲要土葬變火化 無辦法做到父親遺願
火化完用唔到骨灰去test係唔係自己親人
雙重打擊

送花圈同道歉都無可能會算數

我有去過瞻仰遺容
個樣係會差好遠

有熟嘅朋友係意外過身，坦白講我真係眼尾望到一下就知唔可以再望